Każdy początkujący konsument suszu CBD zadaje sobie pytanie, jaki preparat wybrać, aby uzyskać najlepsze efekty terapeutyczne. Susz CBD to przede wszystkim wszechstronne zastosowanie w leczeniu różnego rodzaju chorób. Każdy ekstrakt z konopi uzyskany w prawidłowy sposób jest w stanie wspomóc leczenie, jednak warto od razu wybrać najlepszy preparat, który zapewni szybkie i oczekiwane efekty. Wybór ten warto skonsultować z lekarzem lub wybrać sprawdzonego sprzedawcę.
Czym jest CBD?
Marihuana medyczna pochodzi ze specjalnych upraw konopi siewnej. Uprawy te mają rygorystyczne normy, czyli medyczna marihuana musi spełniać takie normy jak każdy inny środek ziołowy dopuszczony do sprzedaży w Unii Europejskiej. Susz CBD nie zawiera THC zatem nie działa odurzająco. Zażywający ją pacjent będzie odczuwał tylko jej medyczne działanie. Zawiera ona w swoim składzie około 480 związków, które wspomagają leczenie wielu chorób. Związek CBD występuje w bardzo dużym stężeniu, dlatego też jego działanie zostało dokładnie zbadane. CBD jest najczęściej wykorzystywanym w leczeniu składnikiem medycznej marihuany. Substancja ta jest w pełni legalna i bez obaw może być stosowana u pacjentów. CBD strukturą chemiczną przypomina pozostałe substancje, które występują w ludzkim organizmie.
Działanie CBD
Leczenie CBD wspaniale sprawdzi się w przypadku pacjentów odczuwających przewlekły i intensywny ból. Dzięki regulacji neuroprzekaźników zmniejszy ból oraz stan zapalny w organizmie. Substancja pomoże także zapobiegać udarom lub zawałom serca dzięki obniżeniu ciśnienia krwi. Wyniki wpływu CBD na choroby nowotworowe mają bardzo obiecujący obraz i wykazały, że substancja może hamować rozwój komórek nowotworowych jednocześnie nie niszcząc zdrowych komórek. Substancja będzie pomocna również w zapobieganiu cukrzycy poprzez obniżanie poziomu cukru we krwi. CBD będzie miało dobroczynny i leczniczy wpływ na chorych na stwardnienie rozsiane i epilepsję, ponieważ zmniejsza napięcie mięśniowe. Stosowanie CBD jest polecane podczas odstawiania różnego rodzaju używek, ponieważ będzie działało lekko uspokajająco.
Jakie cechy ma dobry susz CBD?

Najlepsza jakość suszu konopnego wiąże się z tym, w jaki sposób były uprawiane konopie.
Kwiaty wykazujące najlepszą jakość pochodzą zazwyczaj z upraw indoor (w zamkniętym pomieszczeniu) lub greenhouse (szklarnia). Charakteryzuje je wysoka jakość, najlepszy wygląd, smak i zapach, który z pewnością dostrzegą doświadczeni klienci. Konopie uprawiane na świeżym powietrzu mają gorszą jakość, a także ich skład jest uboższy. Istotny jest wybór dobrego i sprawdzonego sprzedawcy, który oferuje tylko najlepszej jakości susz konopny. Konopie siewne zawierające duży procent CBD dostarczą bardzo dobre efekty leczenia w krótkim czasie. Na rynku zdarzają się produkty zawierające nawet 30% CBD, jednak procent ten może być różny w zależności od partii produkcyjnej. Bardzo istotne jest także przechowywanie suszu CBD w szczelnych torebkach, które nie przepuszczają światła. Szczelne opakowanie pozwoli także uchronić susz przed działaniem wilgoci i umożliwi zachować aromat i smak na dłużej.
Dawkowanie suszu CBD
Leczenie rozpoczyna się od niskich dawek i stopniowo wraz z biegiem czasu się je zwiększa. Pozwoli to na indywidualne dostosowanie dawki do pacjenta. Pacjenci z chorobami nowotworowymi często stosują kilka dni większą dawkę, a następnie robią przerwę na kilka dni. Pozwoli to obniżyć tolerancję na medyczną marihuanę i polepszyć jej działanie. Leczenia nie należy rozpoczynać od wysokich dawek, ponieważ spowoduje to wzrost tolerancji organizmu na substancję. Spowoduje to dodatkowo zwiększenie kosztów leczenia i wydłużenie kuracji. Badania nie wykazują skutków ubocznych zażywania bardzo dużych dawek CBD. Okazuje się jednak, że prawie we wszystkich przypadkach wystarczająca jest dużo mniejsza dawka. Istotne jest, aby skonsultować zażywanie CBD z lekarzem, który pomoże w dobraniu odpowiedniej dawki. Rodzaj oraz stan zaawansowania choroby będą miały bezpośredni wpływ na dawkowanie CBD i skuteczność zastosowanej terapii.
 
W naszym Cannabis Sklep znajdziesz wysokiej jakości susz konopny CBD o obfitym naturalnym stężeniu kannabinoidów. Dzięki stężeniu nawet do 16% CBD preparat pozwoli szybko uzyskać oczekiwane efekty terapeutyczne. Dostępne są takie odmiany jak, Strawberry z intensywnym smakiem truskawki o stężeniu nawet do 14% CBD, Bubble Gum wysokiej jakości susz CBD o unikatowym smaku gumy balonowej, cytrusowy Lemon Haze ze stężeniem CBD do 12%, aromatyczna Amnesia Haze, Orange Bud o intensywnym zapachu pomarańczy oraz ciesząca się największym zainteresowaniem odmiana Juicy Fruit, smakiem przypominająca soczyste owoce z wysokim stężeniem CBD nawet do 16%. Nasz Susz CBD charakteryzuje się wysoką jakością uzyskaną dzięki kontrolowanej uprawie Indoor w organicznych warunkach bez użycia chemicznych nawozów.

Więcej na https://cbdcannabis.com.pl